[求車cam推介] Thinkware定blackvue

本身想買blackvue 但爬過文見到好多車主瀨過野 話唔夠半年就壞
依家想買thinkware u1000前後cam呢個牌子大家點睇

blackvue
一部用左五年
一部三年
一部一年 全部都冇事

係咪全部都駁長火？

用過 BlackVue 間唔中都 “please check sd card”

而家 thinkware WiFi connection 有啲 bugs

兩部加magic pro 長火
五年果部冇駁

試過一次
之後換左卡就冇事

但佢唔係隻隻卡都得
我都買左兩張先用到

Thinkware F800 Pro使用中
冇事

咁係咪即係兩隻 brand都唔錯
同埋有冇手足知邊間可以裝blackvue DR900S-2CH

我上年裝 上門 4200
唔知算唔算平

blackvue 長火 2年換3隻magic pro

有冇update firmware？

有試過，update 唔到

個時用 650 2ch 好似係

每次一著車就 "Blackvue for your safety"

Thinkware 都有

不過唔記得左作 up 咩

你就係用緊呢隻？好似話有快相提示，準唔準架？

During Parking Mode
Motion Detection is _
Event Action is
GPS Connected

我唔覺有快相提示喎
可能有新update我唔知
了解下先

我三年前裝用緊thinkware F770
果陣前後連裝 好似3700
有快相提示 cut 線提示呢d 功能但我全部關哂
因為好嘈 其實揸耐左都知快相位係邊所以幫助不大

如果要4K頭cam就裝Thinkware U1000，因為呢款新同埋尾cam 都2K，又有濾光鏡，加上價錢同Blackvue DR900s-2ch分別不大

Thinkware 有

cut 線提示係點？

想知x2

搭單問下 thinkware F770
長期連唔到wifi睇片係咩問題

thinkware f200 前後cam 都夠用

有冇cam好似thinkware/ blackvue 咁有錄影燈？